點解柴公咁多警察？

狗舍